有冇人試過上去力威？返唔返到轉頭？

wu c fu有冇俾掙扎?

隔著幅圖已經感受到